[黃色經濟圈做實事]好多手足蟹曬貨,隔一輪幫手接一件啦

非打手, 我見好多黃店都入左口罩、搓手液、濕紙巾之類。
叫你地接曬貨咁ON9既事我唔會講
不過一星期買1~2件, 用唔到既就拎去送比清潔呀姐果D, 唔難啦
低難度D既, 幫佢地買果D拆散左既5個10個果D口罩或者細細支搓手液, 唔洗多,買一份就夠,唔好成日懶就去幫襯家誠哥, 人地又唔等賺你D錢。
我自己就試過買D散裝送比執紙皮呀姐,
未反送中時我已經試過買河粉/飯請佢地食,
可能係我痴線啦,但一個著黑衫既人做一件好事可能好小事, 如果幾百、幾千個和理非著黑衫做好事,果個感染力唔係野小架。
有錢D既, 可以去幫D小店要咁D高級口罩成盒過, 佢地通常都係逼食炒價, 唔係要賺你錢
見過佢地好多298蚊既口罩蟹左係度成個月....

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

想買酒精同濕紙巾
邊間黃店蟹左貨
有無link

我尋日行一轉旺角都間間係
例如太子狗屋對面間果汁，金魚街啲執粒倉、特賣場....